覺唔覺得多蒙特同香港人都係一樣

隊波啱啱先被人恐怖襲擊完，第二日就要返工

香港人係被恐襲果陣都會無動於衷
最多拎部電話出黎拍下片之後笑下又開工

佢地份工仲要係自己鍾意既